msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 3.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: Ji-Hyeon Gim <potatogim@gluesys.com>\n"
"POT-Creation-Date: 2014-12-13 21:35+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2021-05-04 13:30+0900\n"
"Last-Translator: Ji-Hyeon Gim <potatogim@gluesys.com>\n"
"Language-Team: Gluesys RnD <rnd@gluesys.com>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n == 1 ? 0 : 1;\n"

#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:162
#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:170
#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:177
#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:184
#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:191
#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:199
#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:206
#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:213
#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:220
#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:227
msgid "Cluster Management"
msgstr "클러스터 관리"

#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:164
#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:169
msgid "Overview"
msgstr "오버뷰"

#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:176
msgid "Event"
msgstr "이벤트"

#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:183
msgid "Node Management"
msgstr "노드 관리"

#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:190
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:198
msgid "Notification"
msgstr "알림"

#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:205
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:212
msgid "License"
msgstr "라이선스"

#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:219
msgid "Log"
msgstr "로그"

#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:226
msgid "Power"
msgstr "전원"

#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:235
#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:243
#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:250
#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:257
msgid "Volume Management"
msgstr "볼륨 관리"

#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:237
#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:242
msgid "Volume Pool"
msgstr "볼륨 풀"

#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:249
msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:256
msgid "Snapshot"
msgstr "스냅샷"

#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:265
#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:273
#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:280
#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:287
#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:294
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:265
#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:273
#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:280
#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:286
#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:287
#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:294
msgid "Authentication"
msgstr "인증"

#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:272
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:279
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:293
msgid "Adminitrator"
msgstr "관리자"

#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:302
#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:310
#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:317
#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:324
#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:331
msgid "Share Management"
msgstr "공유 관리"

#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:309
msgid "SMB"
msgstr "SMB"

#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:316
msgid "NFS"
msgstr "NFS"

#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:323
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

#: ../lib/GMS/Controller/Cluster/Main.pm:330
msgid "Share"
msgstr "공유"

#: ../libgms/API/Return.pm:49
#, perl-brace-format
msgid "Invalid account controller: {type}"
msgstr "유효하지 않은 계정 제어기입니다: {type}"

#: ../libgms/API/Return.pm:51
#, perl-brace-format
msgid "Failed to connect to account controller: {type}"
msgstr "계정 제어기에 연결하지 못했습니다: {type}"

#: ../libgms/API/Return.pm:53
#, perl-brace-format
msgid "Failed to initialize account controller: {type}"
msgstr "계정 제어기를 초기화하지 못했습니다: {type}"

#: ../libgms/API/Return.pm:55
#, perl-brace-format
msgid "Failed to disconnect account controller: {type}"
msgstr "계정 제어기 연결을 종료하지 못했습니다: {type}"

#: ../libgms/API/Return.pm:58
#, perl-brace-format
msgid "User not found: {user}"
msgstr "사용자 정보를 찾을 수 없습니다: {user}"

#: ../libgms/API/Return.pm:59
#, perl-brace-format
msgid "User already exists: {user}"
msgstr "이미 있는 사용자입니다: {user}"

#: ../libgms/API/Return.pm:60
#, perl-brace-format
msgid "Failed to create user: {user}"
msgstr "사용자를 만들지 못했습니다: {user}"

#: ../libgms/API/Return.pm:61
#, perl-brace-format
msgid "Failed to create user home: {user}"
msgstr "사용자 홈 디렉터리를 만들지 못했습니다: {user}"

#: ../libgms/API/Return.pm:62
#, perl-brace-format
msgid "Password must be at least {len}"
msgstr "암호는 최소 {len} 글자 이상이어야 합니다."

#: ../libgms/API/Return.pm:64
#, perl-brace-format
msgid "Password is invalid (minlen: {minlen}, minclass: {minclass})"
msgstr ""
"패스워드가 유효하지 않습니다 (최소 길이: {minlen}, 최소 종류: {minclass})"

#: ../libgms/API/Return.pm:65
#, perl-brace-format
msgid "Failed to update password info: {user}"
msgstr "사용자 암호 정보를 수정하지 못했습니다: {user}"

#: ../libgms/API/Return.pm:66
#, perl-brace-format
msgid "Failed to set samba account: {user}"
msgstr "사용자의 SMB 계정 정보를 설정하지 못했습니다: {user}"

#: ../libgms/API/Return.pm:67
#, perl-brace-format
msgid "Failed to update samba account: {user}"
msgstr "사용자의 SMB 계정 정보를 수정하지 못했습니다: {user}"

#: ../libgms/API/Return.pm:68
#, perl-brace-format
msgid "Failed to delete samba account: {user}"
msgstr "사용자의 SMB 계정 정보를 삭제하지 못했습니다: {user}"

#: ../libgms/API/Return.pm:70
#, perl-brace-format
msgid "Failed to join a user to the group: {user}/{group}"
msgstr "사용자를 그룹에 참여시키지 못했습니다: {user}/{group}"

#: ../libgms/API/Return.pm:72
#, perl-brace-format
msgid "Failed to leave a user from the group: {user}/{group}"
msgstr "사용자를 그룹에서 내보내지 못했습니다: {user}/{group}"

#: ../libgms/API/Return.pm:73
#, perl-brace-format
msgid "User is retrieved: {user}"
msgstr "사용자 정보를 가져왔습니다: {user}"

#: ../libgms/API/Return.pm:74
#, perl-brace-format
msgid "User is created: {user}"
msgstr "사용자를 만들었습니다: {user}"

#: ../libgms/API/Return.pm:75
msgid "Failed to count users"
msgstr "사용자 수를 조회하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:76
#, perl-brace-format
msgid "The number of users exists: {count}"
msgstr "총 사용자 수: {count}"

#: ../libgms/API/Return.pm:77
msgid "Failed to list users"
msgstr "사용자 목록을 나열하지 못했습니다."

#: ../libgms/API/Return.pm:78
#, perl-brace-format
msgid "The number of users listed: {count}"
msgstr "나열된 사용자 수: {count}"

#: ../libgms/API/Return.pm:79
#, perl-brace-format
msgid "Failed to update user: {user}"
msgstr "사용자 정보를 수정하지 못했습니다: {user}"

#: ../libgms/API/Return.pm:80
#, perl-brace-format
msgid "User is updated: {user}"
msgstr "사용자 정보를 수정했습니다: {user}"

#: ../libgms/API/Return.pm:82
#, perl-brace-format
msgid "User is deleted: {user}"
msgid_plural "Users are deleted: {user}"
msgstr[0] "사용자를 삭제했습니다: {user}"
msgstr[1] "사용자를 삭제했습니다: {user}"

#: ../libgms/API/Return.pm:86
#, perl-brace-format
msgid "Failed to delete user: {user}"
msgid_plural "Failed to delete users: {user}"
msgstr[0] "사용자를 삭제하지 못했습니다: {user}"
msgstr[1] "사용자를 삭제하지 못했습니다: {user}"

#: ../libgms/API/Return.pm:91
msgid "All users are reloaded"
msgstr "모든 사용자 정보가 재구성되었습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:92
msgid "Failed to reload users"
msgstr "사용자 정보를 재구성하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:95
#, perl-brace-format
msgid "Failed to find group: {group}"
msgstr "그룹을 찾지 못했습니다: {group}"

#: ../libgms/API/Return.pm:96
#, perl-brace-format
msgid "Group already exists: {group}"
msgstr "이미 있는 그룹입니다: {group}"

#: ../libgms/API/Return.pm:97
msgid "Failed to count groups"
msgstr "그룹 수를 조회하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:98
#, perl-brace-format
msgid "The number of usres exists: {count}"
msgstr "총 사용자 수: {count}"

#: ../libgms/API/Return.pm:99
msgid "Failed to list groups"
msgstr "그룹 목록을 나열하지 못했습니다."

#: ../libgms/API/Return.pm:100
#, perl-brace-format
msgid "The number of groups listed: {count}"
msgstr "나열된 그룹 수: {count}"

#: ../libgms/API/Return.pm:101
#, perl-brace-format
msgid "Group is retrieved: {group}"
msgstr "그룹 정보를 가져왔습니다: {group}"

#: ../libgms/API/Return.pm:102
#, perl-brace-format
msgid "Group is created: {group}"
msgstr "그룹을 만들었습니다: {group}"

#: ../libgms/API/Return.pm:103
#, perl-brace-format
msgid "Failed to create group: {group}"
msgstr "그룹을 만들지 못했습니다: {group}"

#: ../libgms/API/Return.pm:104
#, perl-brace-format
msgid "Group is updated: {group}"
msgstr "그룹 정보를 수정했습니다: {group}"

#: ../libgms/API/Return.pm:105
#, perl-brace-format
msgid "Failed to update group: {group}"
msgstr "그룹 정보를 수정하지 못했습니다: {group}"

#: ../libgms/API/Return.pm:108
#, perl-brace-format
msgid "Group is deleted: {group}"
msgid_plural "Groups are deleted: {group}"
msgstr[0] "그룹을 삭제했습니다: {group}"
msgstr[1] "그룹을 삭제했습니다: {group}"

#: ../libgms/API/Return.pm:115
#, perl-brace-format
msgid "Failed to delete group: {group}"
msgid_plural "Failed to delete groups: {group}"
msgstr[0] "그룹을 삭제하지 못했습니다: {group}"
msgstr[1] "그룹을 삭제하지 못했습니다: {group}"

#: ../libgms/API/Return.pm:120
msgid "All groups are reloaded"
msgstr "모든 그룹 정보가 재구성되었습니다."

#: ../libgms/API/Return.pm:121
msgid "Failed to reload groups"
msgstr "그룹 정보를 재구성하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:126
#, perl-brace-format
msgid "authentication has configured: {feature}"
msgstr "인증 설정 정보를 가져왔습니다: {feature}"

#: ../libgms/API/Return.pm:127
#, perl-brace-format
msgid "authentication config has retrieved: {feature}"
msgstr "인증 설정 정보를 가져왔습니다: {feature}"

#: ../libgms/API/Return.pm:129
#, perl-brace-format
msgid "Joined to authentication service: {feature}({server})"
msgstr "인증 서비스에 참여했습니다: {feature}({server})"

#: ../libgms/API/Return.pm:130
#, perl-brace-format
msgid "Leaved from authentication service: {feature}"
msgstr "인증 서비스 참여를 중단했습니다: {feature}"

#: ../libgms/API/Return.pm:131
#, perl-brace-format
msgid "authentication has reloaded: {feature}"
msgstr "인증 설정 정보를 재구성했습니다: {feature}"

#: ../libgms/API/Return.pm:134
#, perl-brace-format
msgid "Failed to configure authentication service: {feature}"
msgstr "인증 서비스를 설정하지 못했습니다: {feature}"

#: ../libgms/API/Return.pm:136
#, perl-brace-format
msgid "Failed to get authentication config: {feature}"
msgstr "인증 설정을 가져오지 못했습니다: {feature}"

#: ../libgms/API/Return.pm:138
#, perl-brace-format
msgid "Failed to join authentication service: {feature}"
msgstr "인증 서비스에 참여하지 못했습니다: {feature}"

#: ../libgms/API/Return.pm:140
#, perl-brace-format
msgid "Failed to leave authentication service: {feature}"
msgstr "인증 서비스 참여를 중단하지 못했습니다: {feature}"

#: ../libgms/API/Return.pm:142
#, perl-brace-format
msgid "Failed to reload authentication config: {feature}"
msgstr "인증 설정을 재구성하지 못했습니다: {feature}"

#: ../libgms/API/Return.pm:147
msgid "Failed to read block device from library"
msgstr "블록 장치를 조회하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:149
#, perl-brace-format
msgid "There are no target block device: {devname}"
msgstr "타겟 블록 장치가 존재하지 않습니다: {devname}"

#: ../libgms/API/Return.pm:150
msgid "Block device list is retrieved"
msgstr "블록 장치 목록을 조회했습니다."

#: ../libgms/API/Return.pm:152
#, perl-brace-format
msgid "The block device info is retrieved: {devname}"
msgstr "블록 장치의 정보를 조회했습니다: {devname}"

#: ../libgms/API/Return.pm:154
#, perl-brace-format
msgid "This block device is currently in use: {devname}"
msgstr "사용 중인 블록 장치입니다: {devname}"

#: ../libgms/API/Return.pm:156
#, perl-brace-format
msgid "This block device does not exists: {devname}"
msgstr "존재하지 않는 블록 장치입니다: {devname}"

#: ../libgms/API/Return.pm:161
msgid "Validation error"
msgstr "유효성 검사 오류"

#: ../libgms/API/Return.pm:162
#, perl-brace-format
msgid "Invalid parameter value: {name}"
msgstr "유효하지 않은 매개변수입니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:164
#, perl-brace-format
msgid "Exclusive parameters passed together: {name} v.s. {other}"
msgstr "배타적 매개변수들이 함께 전달되었습니다: {name} v.s. {other}"

#: ../libgms/API/Return.pm:166
#, perl-brace-format
msgid "Selective parameters not passed: {name} or {others}"
msgstr "선택적 매개변수들이 전달되지 않았습니다: {name} or {others}"

#: ../libgms/API/Return.pm:167
#, perl-brace-format
msgid "Missing parameter: {name}"
msgstr "매개변수가 누락되었습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:168
#, perl-brace-format
msgid "Unknown parameter: {name}"
msgstr "알 수 없는 매개변수입니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:169
#, perl-brace-format
msgid "Required entity is missing: {entity}"
msgstr "필수 항목이 누락되었습니다: {entity}"

#: ../libgms/API/Return.pm:170
#, perl-brace-format
msgid "Required entity is invalid: {entity}"
msgstr "필수 항목이 유효하지 않습니다: {entity}"

#: ../libgms/API/Return.pm:171
#, perl-brace-format
msgid "{resource} not found: {name}"
msgstr "{resource}을(를) 찾을 수 없습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:172
#, perl-brace-format
msgid "{resource} already exists: {name}"
msgstr "이미 있는 {resource}입니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:173
#, perl-brace-format
msgid "{resource} list is retrieved"
msgstr "{resource} 목록을 조회했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:174
#, perl-brace-format
msgid "{resource} is created successfully: {name}"
msgstr "{resource}을(를) 생성했습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:175
#, perl-brace-format
msgid "{resource} is updated successfully: {name}"
msgstr "{resource}을(를) 수정했습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:176
#, perl-brace-format
msgid "{resource} is deleted successfully: {name}"
msgstr "{resource}을(를) 삭제했습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:177
#, perl-brace-format
msgid "Failed to create {resource}: {name}"
msgstr "{resource}을(를) 생성하지 못했습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:178
#, perl-brace-format
msgid "Failed to update {resource}: {name}"
msgstr "{resource}을(를) 수정하지 못했습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:179
#, perl-brace-format
msgid "Failed to delete {resource}: {name}"
msgstr "{resource}을(를) 삭제하지 못했습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:180
#, perl-brace-format
msgid "Not supported feature: {feature}"
msgstr "지원되지 않는 기능: {feature}"

#: ../libgms/API/Return.pm:181
#, perl-brace-format
msgid "Unexpected error: {details}"
msgstr "예기치 못한 오류: {details}"

#: ../libgms/API/Return.pm:182
msgid "GMS not running"
msgstr "GMS가 동작하고 있지 않습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:183
msgid "GMS is reloaded successfully"
msgstr "GMS가 정상적으로 재구성되었습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:184
msgid "Failed to reload GMS"
msgstr "GMS를 재구성하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:185
msgid "Girasole is reloaded successfully"
msgstr "Girasole이 재구성되었습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:186
msgid "Failed to reload Girasole"
msgstr "Girasole을 재구성하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:187
#, perl-brace-format
msgid "You are not authorized: {id}"
msgstr "인증되지 않은 사용자입니다: {id}"

#: ../libgms/API/Return.pm:188
#, perl-brace-format
msgid "User has signed in: {id}"
msgstr "사용자가 로그인 했습니다: {id}"

#: ../libgms/API/Return.pm:189
#, perl-brace-format
msgid "User has signed out: {id}"
msgstr "사용자가 로그아웃 했습니다: {id}"

#: ../libgms/API/Return.pm:190
msgid "Your secure-key is invalid"
msgstr "유효하지 않은 보안키입니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:192
#, perl-brace-format
msgid "Password does not match the confirm password: {id}"
msgstr "암호 확인이 암호와 일치하지 않습니다: {id}"

#: ../libgms/API/Return.pm:193
msgid "Failed to update session"
msgstr "세션을 갱신하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:194
msgid "Could not access internal database"
msgstr "내부 데이터베이스에 접근할 수 없습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:195
msgid "dummy API requested for test"
msgstr "테스트용 더미 API가 요청되었습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:196
msgid "Cluster dummy API requested for test"
msgstr "테스트용 클러스터 더미 API가 요청되었습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:197
msgid "GMS OK"
msgstr "GMS는 정상입니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:202
msgid "Event validation has performed successfully"
msgstr "이벤트 검증이 정상적으로 수행되었습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:203
msgid "Failed to validate events"
msgstr "이벤트 유효성을 검증하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:208
#, perl-brace-format
msgid "List of files in {dir} list is retrieved"
msgstr "디렉터리를 탐색했습니다: {dir}"

#: ../libgms/API/Return.pm:210
#, perl-brace-format
msgid "The information of {dir} is retrieved"
msgstr "디렉터리 정보를 조회했습니다: {dir}"

#: ../libgms/API/Return.pm:212
#, perl-brace-format
msgid "Target directory is created: {dir} ({perm})"
msgstr "디렉터리가 생성되었습니다: {dir} ({perm})"

#: ../libgms/API/Return.pm:214
#, perl-brace-format
msgid "Permission is modified successfully: {path} ({perm})"
msgstr "권한을 수정했습니다: {path} ({perm})"

#: ../libgms/API/Return.pm:216
#, perl-brace-format
msgid "Onwer is modified successfully: {path} ({user}{group})"
msgstr "소유자를 수정했습니다: {path} ({user}/{group})"

#: ../libgms/API/Return.pm:218
#, perl-brace-format
msgid "Directory is checked: {path} (dir = {is_dir}, exist = {is_exist})"
msgstr ""
"디렉터리가 확인되었습니다: {path} (디렉터리 = {is_dir}, 존재 유무 = "
"{is_exist})"

#: ../libgms/API/Return.pm:222
msgid "Failed to retrieved file list"
msgstr "파일 목록을 나열하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:224
msgid "Failed to retrieved directory information"
msgstr "디렉터리 정보를 읽을 수 없습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:226
msgid "Failed to create directory"
msgstr "디렉터리를 생성하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:228
msgid "Failed to change permission"
msgstr "권한을 변경하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:229
msgid "Failed to change owner"
msgstr "소유자를 변경하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:231
#, perl-brace-format
msgid "Failed to check directory: {path}(dir = {is_dir}, exist = {is_exist})"
msgstr ""
"디렉터리를 검사하지 못했습니다: {path}(디렉터리 = {is_dir}, 존재 유무 = "
"{is_exist})"

#: ../libgms/API/Return.pm:235
#, perl-brace-format
msgid ""
"Directory is not readable: {dir}(user:{user}, group:{group}, perm:{perm})"
msgstr ""
"디렉터리를 읽을 수 없습니다: {dir}(user:{user}, group:{group}, perm:{perm})"

#: ../libgms/API/Return.pm:238
#, perl-brace-format
msgid ""
"Directory is not writable: {dir}(user:{user}, group:{group}, perm:{perm})"
msgstr ""
"디렉터리를 쓸 수 없습니다: {dir}(user:{user}, group:{group}, perm:{perm})"

#: ../libgms/API/Return.pm:241
#, perl-brace-format
msgid "ACLs has retrieved successfully: {path}"
msgstr "ACL을 조회했습니다: {path}"

#: ../libgms/API/Return.pm:242
#, perl-brace-format
msgid "ACL has been set successfully: {path}"
msgstr "ACL을 설정했습니다: {path}"

#: ../libgms/API/Return.pm:244
#, perl-brace-format
msgid "ACL has been unset successfully: {path}"
msgstr "ACL을 설정 해제했습니다: {path}"

#: ../libgms/API/Return.pm:245
#, perl-brace-format
msgid "Failed to set ACL: {path}"
msgstr "ACL을 설정하지 못했습니다: {path}"

#: ../libgms/API/Return.pm:246
#, perl-brace-format
msgid "Failed to get ACL: {path}"
msgstr "ACL을 가져오지 못했습니다: {path}"

#: ../libgms/API/Return.pm:247
#, perl-brace-format
msgid "Failed to unset ACL: {path}"
msgstr "ACL을 설정 해재하지 못했습니다: {path}"

#: ../libgms/API/Return.pm:250
#, perl-brace-format
msgid "List of files in {dir} list is retrieved in all nodes"
msgstr "{dir} 디렉터리의 내용을 조회했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:252
#, perl-brace-format
msgid "The information of {dir} is retrieved in all nodes"
msgstr "{dir} 디렉터리의 정보를 조회했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:254
#, perl-brace-format
msgid "Target directory is created: {dir} ({perm}) in all nodes"
msgstr "디렉터리를 생성했습니다: {dir} ({perm})"

#: ../libgms/API/Return.pm:256
#, perl-brace-format
msgid "Permission is modified successfully: {path} ({perm}) in all nodes"
msgstr "권한을 수정되었습니다: {path} ({perm})"

#: ../libgms/API/Return.pm:259
#, perl-brace-format
msgid "Onwer is modified successfully: {path} ({user}{group}) in all nodes"
msgstr "소유자를 수정했습니다: {path} ({user}{group})"

#: ../libgms/API/Return.pm:262
#, perl-brace-format
msgid ""
"Directory is checked: {path} (dir = {is_dir}, exist = {is_exist}) in all "
"nodes"
msgstr "디렉터리가 선택되었습니다: {path} (dir = {is_dir}, exist = {is_exist})"

#: ../libgms/API/Return.pm:266
msgid "Failed to retrieved file list in some nodes"
msgstr "디렉터리를 탐색하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:268
msgid "Failed to retrieved directory information in some nodes"
msgstr "디렉터리 정보를 조회하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:270
msgid "Failed to create directory in some nodes"
msgstr "디렉터리를 생성하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:272
msgid "Failed to change permission in some nodes"
msgstr "접근 권한을 변경하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:274
msgid "Failed to change owner in some nodes"
msgstr "소유자를 변경하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:276
#, perl-brace-format
msgid ""
"Failed to check directory: {path}(dir = {is_dir}, exist = {is_exist}) in "
"some nodes"
msgstr ""
"디렉터리 검사가 실패했습니다: {path}(dir = {is_dir}, exist = {is_exist})"

#: ../libgms/API/Return.pm:281 ../libgms/API/Return.pm:1001
msgid "Getting event list has succeeded"
msgstr "이벤트 목록을 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:282 ../libgms/API/Return.pm:1004
msgid "Getting the number of events has succeeded"
msgstr "이벤트 개수를 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:283 ../libgms/API/Return.pm:1007
msgid "Deleting events has succeeded"
msgstr "이벤트가 삭제되었습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:284 ../libgms/API/Return.pm:1258
msgid "Failed to get the event list"
msgstr "이벤트 목록을 가져오지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:285 ../libgms/API/Return.pm:1260
msgid "Failed to get the number of events"
msgstr "이벤트 개수를 가져오지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:286 ../libgms/API/Return.pm:1262
msgid "Failed to delete events"
msgstr "이벤트를 삭제하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:291
#, perl-brace-format
msgid "Device is formatted: {device}"
msgstr "장치를 초기화했습니다: {device}"

#: ../libgms/API/Return.pm:292
#, perl-brace-format
msgid "Device is mounted: {device}: {path}"
msgstr "장치를 장착했습니다: {device}: {path}"

#: ../libgms/API/Return.pm:293
#, perl-brace-format
msgid "Device is unmounted: {device}"
msgstr "장치를 탈착했습니다: {device}"

#: ../libgms/API/Return.pm:294
#, perl-brace-format
msgid "Device is extended: {device}"
msgstr "장치를 확장했습니다: {device}"

#: ../libgms/API/Return.pm:296
#, perl-brace-format
msgid "Failed to format device: {device}"
msgstr "장치를 초기화하지 못했습니다: {device}"

#: ../libgms/API/Return.pm:297
#, perl-brace-format
msgid "Failed to mount device: {device}"
msgstr "장치를 장착하지 못했습니다: {device}"

#: ../libgms/API/Return.pm:298
#, perl-brace-format
msgid "Failed to unmount device: {device}"
msgstr "장치를 탈착하지 못했습니다: {device}"

#: ../libgms/API/Return.pm:299
msgid "Cannot unmount device in system VG"
msgstr "시스템 볼륨 그룹 내의 장치를 탈착하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:300
#, perl-brace-format
msgid "Device is already mounted: {device}"
msgstr "장치가 이미 장착되어 있습니다: {device}"

#: ../libgms/API/Return.pm:301
#, perl-brace-format
msgid "Device is not mounted: {device}"
msgstr "장치가 장착되어 있지 않습니다: {device}"

#: ../libgms/API/Return.pm:302
#, perl-brace-format
msgid "Failed to extend device: {device}"
msgstr "장치를 확장하지 못했습니다: {device}"

#: ../libgms/API/Return.pm:303
#, perl-brace-format
msgid "Failed to get a mount status: {path}"
msgstr "해당 경로의 장착 상태를 알 수 없습니다: {path}"

#: ../libgms/API/Return.pm:304
#, perl-brace-format
msgid "Device is unmountable: {device}"
msgstr "장치를 탈착할 수 있습니다: {device}"

#: ../libgms/API/Return.pm:305
#, perl-brace-format
msgid "Device cannot be unmounted: {device}"
msgstr "장치를 탈착할 수 없습니다: {device}"

#: ../libgms/API/Return.pm:309
#, perl-brace-format
msgid "Quota has set to '{path}' for '{target}'"
msgstr "'{path}'에 대한 '{target}'의 할당량을 설정했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:311
#, perl-brace-format
msgid "Failed to set quota to '{path}' for '{target}'"
msgstr "'{path}'에 대한 '{target}'의 할당량을 설정하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:313
#, perl-brace-format
msgid "Quota has unset from '{path}' for '{target}'"
msgstr "'{path}'에 대한 '{target}'의 할당량을 설정했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:315
#, perl-brace-format
msgid "Failed to unset quota from '{path}' for '{target}'"
msgstr "'{path}'에 대한 '{target}'의 할당량을 설정하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:317
#, perl-brace-format
msgid "Update the quota to '{path}' for '{target}'"
msgstr "'{path}'에 대한 '{target}'의 할당량을 설정하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:319
#, perl-brace-format
msgid "Failed to update the quota to '{path}' for '{target}'"
msgstr "'{path}'에 대한 '{target}'의 할당량을 설정하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:320
#, perl-brace-format
msgid "Quota project is created: {project}"
msgstr "할당량 제어를 위한 프로젝트를 생성했습니다: {project}"

#: ../libgms/API/Return.pm:322
#, perl-brace-format
msgid "Failed to add quota project: {project}"
msgstr "할당량 제어를 위한 프로젝트를 생성하지 못했습니다: {project}"

#: ../libgms/API/Return.pm:323
#, perl-brace-format
msgid "Quota project is deleted: {project}"
msgstr "할당량 제어를 위한 프로젝트를 삭제했습니다: {project}"

#: ../libgms/API/Return.pm:325
#, perl-brace-format
msgid "Failed to delete quota project: {project}"
msgstr "할당량 제어를 위한 프로젝트를 삭제했습니다: {project}"

#: ../libgms/API/Return.pm:330
#, perl-brace-format
msgid "Manager information is retrieved: {manager}"
msgstr "관리자 정보를 조회했습니다: {manager}"

#: ../libgms/API/Return.pm:332
#, perl-brace-format
msgid "Manager information is updated: {manager}"
msgstr "관리자 정보를 수정했습니다: {manager}"

#: ../libgms/API/Return.pm:334
#, perl-brace-format
msgid "User is not delegated as a manager: {user}"
msgstr "관리자로 위임되지 않은 사용자입니다: {user}"

#: ../libgms/API/Return.pm:336
#, perl-brace-format
msgid "User is already delegated as a manager: {user}"
msgstr "이미 관리자로 위임된 사용자입니다: {user}"

#: ../libgms/API/Return.pm:337
#, perl-brace-format
msgid "User is delegated as a manager: {user}"
msgstr "사용자가 관리자로 위임되었습니다: {user}"

#: ../libgms/API/Return.pm:338
#, perl-brace-format
msgid "User is dismissed: {user}"
msgstr "사용자의 관리자 권한이 박탈되었습니다: {user}"

#: ../libgms/API/Return.pm:361
#, perl-brace-format
msgid "A Network using same name already exists: {same_network}"
msgstr "같은 이름을 사용하는 네트워크가 존재합니다: {same_network}"

#: ../libgms/API/Return.pm:362
#, perl-brace-format
msgid "missed parameter: {param}"
msgstr "공유 매개변수가 누락되었습니다: {param}"

#: ../libgms/API/Return.pm:363
msgid "some invalid parameters"
msgstr "유효하지 않은 공유 매개변수가 있습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:365
msgid "DNS config is retrieved"
msgstr "DNS 설정을 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:366
#, perl-brace-format
msgid "DNS config is updated: {dns}"
msgstr "DNS 설정을 수정했습니다: {dns}"

#: ../libgms/API/Return.pm:367
msgid "DNS config is reloaded"
msgstr "DNS 설정을 재구성했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:369
msgid "Failed to read DNS config"
msgstr "DNS 설정을 가져오지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:371
#, perl-brace-format
msgid "Failed to update DNS config: {dns}"
msgstr "DNS 설정을 수정하지 못했습니다: {dns}"

#: ../libgms/API/Return.pm:372
msgid "Failed to reload DNS config"
msgstr "DNS 설정을 재구성하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:374
#, perl-brace-format
msgid "Hostname is retrieved: {hostname}"
msgstr "호스트 이름을 가져왔습니다: {hostname}"

#: ../libgms/API/Return.pm:376
#, perl-brace-format
msgid "Hostname is updated: {from} -> {to}"
msgstr "호스트 이름이 되었습니다: {from} -> {to}"

#: ../libgms/API/Return.pm:378
#, perl-brace-format
msgid "Failed to update hostname: {from} -> {to}"
msgstr "호스트 이름을 수정하지 못했습니다: {from} -> {to}"

#: ../libgms/API/Return.pm:380
msgid "Network hosts retrieved"
msgstr "네트워크 호스트 정보를 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:381
#, perl-brace-format
msgid "Network hosts added: {ip}: {hostnames}"
msgstr "네트워크 호스트가 추가되었습니다: {ip}: {hostnames}"

#: ../libgms/API/Return.pm:383
#, perl-brace-format
msgid "Network hosts updated: {ip}: {hostnames}"
msgstr "네트워크 호스트를 수정했습니다: {ip}: {hostnames}"

#: ../libgms/API/Return.pm:385
#, perl-brace-format
msgid "Network hosts removed: {ip}: {hostnames}"
msgstr "네트워크 호스트가 제거되었습니다: {ip}: {hostnames}"

#: ../libgms/API/Return.pm:386
msgid "Network hosts has reloaded"
msgstr "네트워크 호스트가 재구성되었습니다."

#: ../libgms/API/Return.pm:388
msgid "Cluster host config is retrieved"
msgstr "클러스터 호스트 정보를 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:390
msgid "Cluster host config is reloaded"
msgstr "클러스터 호스트 정보가 재구성되었습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:392
#, perl-brace-format
msgid "Cluster host is added: {tgt_hostname}"
msgstr "클러스터 호스트가 추가되었습니다: {tgt_hostname}"

#: ../libgms/API/Return.pm:394
#, perl-brace-format
msgid "Cluster host is removed: : {tgt_hostname}"
msgstr "클러스터 호스트가 제거되었습니다: {tgt_hostname}"

#: ../libgms/API/Return.pm:396
#, perl-brace-format
msgid "All cluster hosts are removed: {success_host_list}"
msgstr "모든 클러스터 호스트들이 제거되었습니다: {success_host_list}"

#: ../libgms/API/Return.pm:398
msgid "Failed to reload cluster host"
msgstr "클러스터 호스트를 재구성하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:400
#, perl-brace-format
msgid "Failed to add cluster host: {tgt_hostname}"
msgstr "클러스터 호스트를 추가하지 못했습니다: {tgt_hostname}"

#: ../libgms/API/Return.pm:402
#, perl-brace-format
msgid "Failed to remove cluster host: {tgt_hostname}"
msgstr "클러스터 호스트를 삭제하지 못했습니다: {tgt_hostname}"

#: ../libgms/API/Return.pm:404
#, perl-brace-format
msgid "Failed to remove cluster hosts: {failed_host_list}"
msgstr "클러스터 호스트들을 삭제하지 못했습니다: {failed_host_list}"

#: ../libgms/API/Return.pm:406
#, perl-brace-format
msgid ""
"Failed to remove some cluster hosts: (success: {success_host_list}, fail: "
"{failed_host_list})"
msgstr ""
"일부 클러스터 호스트들을 제거하지 못했습니다: (성공: {success_host_list}, 실"
"패: {failed_host_list})"

#: ../libgms/API/Return.pm:409
msgid "Network device list is retrieved"
msgstr "네트워크 장치 목록을 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:410
msgid "Network device is retrieved"
msgstr "네트워크 장치 정보를 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:411
#, perl-brace-format
msgid "Network device is updated: {name}"
msgstr "네트워크 장치 정보를 수정했습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:413
#, perl-brace-format
msgid "Failed to update network device: {name}"
msgstr "네트워크 장치 정보를 수정하지 못했습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:415
msgid "Bonding interface list is retrieved"
msgstr "본딩 장치 목록을 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:417
#, perl-brace-format
msgid "Bonding interface is retrieved: {name}"
msgstr "본딩 장치 정보를 가져왔습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:419
#, perl-brace-format
msgid "Bonding interface is created: {name}"
msgstr "본딩 장치를 만들었습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:421
#, perl-brace-format
msgid "Bonding interface is updated: {name}"
msgstr "본딩 장치 정보를 수정했습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:423
#, perl-brace-format
msgid "Bonding interface is deleted: {name}"
msgstr "본딩 장치를 삭제했습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:425
#, perl-brace-format
msgid "Failed to create bonding interface: {name}"
msgstr "본딩 장치를 만들지 못했습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:427
#, perl-brace-format
msgid "Failed to update bonding interface: {name}"
msgstr "본딩 장치 정보를 수정하지 못했습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:429
#, perl-brace-format
msgid "Failed to delete bonding interface: {name}"
msgstr "본딩 장치를 삭제하지 못했습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:431
msgid "VLAN interface list is retrieved"
msgstr "VLAN 장치 목록을 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:432
#, perl-brace-format
msgid "VLAN interface is retrieved: {name}"
msgstr "VLAN 장치 정보를 가져왔습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:433
#, perl-brace-format
msgid "VLAN interface is created: {name}"
msgstr "VLAN 장치를 만들었습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:434
#, perl-brace-format
msgid "VLAN interface is updated: {name}"
msgstr "VLAN 장치를 수정했습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:435
#, perl-brace-format
msgid "VLAN interface is deleted: {name}"
msgstr "VLAN 장치를 삭제했습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:437
#, perl-brace-format
msgid "Failed to create VLAN interface: {name}"
msgstr "VLAN 장치를 만들지 못했습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:439
#, perl-brace-format
msgid "Failed to update VLAN interface: {name}"
msgstr "VLAN 장치를 수정하지 못했습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:441
#, perl-brace-format
msgid "Failed to delete VLAN interface: {name}"
msgstr "VLAN 장치를 삭제하지 못했습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:443
msgid "Network addresses list is retrieved"
msgstr "네트워크 주소 목록을 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:444
#, perl-brace-format
msgid "Network address is added: {addr}"
msgstr "네트워크 주소를 추가했습니다: {addr}"

#: ../libgms/API/Return.pm:445
#, perl-brace-format
msgid "Network address is removed: {addr}"
msgstr "네트워크 주소를 제거했습니다: {addr}"

#: ../libgms/API/Return.pm:446
#, perl-brace-format
msgid "Network address is updated: {addr}"
msgstr "네트워크 주소 정보를 수정했습니다: {addr}"

#: ../libgms/API/Return.pm:448
#, perl-brace-format
msgid "Failed to update address: {addr}"
msgstr "네트워크 주소를 수정하지 못했습니다: {addr}"

#: ../libgms/API/Return.pm:451
msgid "Network routing table list is retrieved"
msgstr "네트워크 경로 테이블 목록을 조회했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:453
#, perl-brace-format
msgid "Network routing table is retrieved: {name}"
msgstr "네트워크 경로 테이블 정보를 조회했습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:455
#, perl-brace-format
msgid "Network routing table is created: {name}"
msgstr "네트워크 경로 테이블을 만들었습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:457
#, perl-brace-format
msgid "Network routing table is deleted: {name}"
msgstr "네트워크 경로 테이블을 삭제했습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:459
msgid "Network routing rule list is retrieved"
msgstr "네트워크 경로 규칙 목록을 조회했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:461
#, perl-brace-format
msgid "Network routing rule is created: {table} ({rule})"
msgstr "네트워크 경로 규칙을 만들었습니다: {table} ({rule})"

#: ../libgms/API/Return.pm:463
#, perl-brace-format
msgid "Network routing rule is updated: {table} ({rule})"
msgstr "네트워크 경로 규칙을 수정했습니다: {table} ({rule})"

#: ../libgms/API/Return.pm:465
#, perl-brace-format
msgid "Network routing rule is deleted: {table} ({rule})"
msgstr "네트워크 경로 규칙을 삭제했습니다: {table} ({rule})"

#: ../libgms/API/Return.pm:467
msgid "Network routing entry list is retrieved"
msgstr "네트워크 경로 목록을 조회했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:469
#, perl-brace-format
msgid "Network routing entry is created: {table} ({entry})"
msgstr "네트워크 경로를 만들었습니다: {table} ({entry})"

#: ../libgms/API/Return.pm:471
#, perl-brace-format
msgid "Network routing entry is updated: {table} ({entry})"
msgstr "네트워크 경로를 수정했습니다: {table} ({entry})"

#: ../libgms/API/Return.pm:473
#, perl-brace-format
msgid "Network routing entry is deleted: {table} ({entry})"
msgstr "네트워크 경로를 삭제했습니다: {table} ({entry})"

#: ../libgms/API/Return.pm:474
msgid "Network routing info reloaded"
msgstr "네트워크 경로가 재구성되었습니다."

#: ../libgms/API/Return.pm:476
msgid "Network zone list is retrieved"
msgstr "네트워크 영역 목록을 조회했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:477
#, perl-brace-format
msgid "Network zone is retrieved: {zone}"
msgstr "네트워크 영역 정보를 가져왔습니다: {zone}"

#: ../libgms/API/Return.pm:478
#, perl-brace-format
msgid "Network zone is created: {zone}"
msgstr "네트워크 영역을 만들었습니다: {zone}"

#: ../libgms/API/Return.pm:479
#, perl-brace-format
msgid "Network zone is updated: {zone}"
msgstr "네트워크 영역을 수정했습니다: {zone}"

#: ../libgms/API/Return.pm:480
#, perl-brace-format
msgid "Network zone is deleted: {zone}"
msgstr "네트워크 영역을 삭제했습니다: {zone}"

#: ../libgms/API/Return.pm:483 ../libgms/API/Return.pm:485
#, perl-brace-format
msgid "Failed to create network zone: {zone}"
msgstr "네트워크 영역을 만들지 못했습니다: {zone}"

#: ../libgms/API/Return.pm:487
#, perl-brace-format
msgid "Failed to delete network zone: {zone}"
msgstr "네트워크 영역을 삭제하지 못했습니다: {zone}"

#: ../libgms/API/Return.pm:489
#, perl-brace-format
msgid "Network port is valid: {port}"
msgstr "유효한 네트워크 포트입니다: {port}"

#: ../libgms/API/Return.pm:491
#, perl-brace-format
msgid "Failed to check network port: {port}"
msgstr "네트워크 포트를 검사하지 못했습니다: {port}"

#: ../libgms/API/Return.pm:497
msgid "Found RAID controllers on the system"
msgstr "시스템에서 RAID 컨트롤러를 찾았습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:498
msgid "Could not find any RAID controllers"
msgstr "시스템에서 RAID 컨트롤러를 찾을 수 없습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:499
msgid "Found all physical disks on the RAID"
msgstr "RAID 컨트롤러에 연결된 모든 물리 디스크들을 찾았습니다."

#: ../libgms/API/Return.pm:500
msgid "Found all logical disks on the RAID"
msgstr "RAID 컨트롤러에 연결된 모든 논리 디스크들을 찾았습니다."

#: ../libgms/API/Return.pm:504
#, perl-brace-format
msgid "Share already exists: {same_share}"
msgstr "공유가 이미 있습니다: {same_share}"

#: ../libgms/API/Return.pm:505
#, perl-brace-format
msgid "Share parameter is missing: {param}"
msgstr "공유 매개변수가 누락되었습니다: {param}"

#: ../libgms/API/Return.pm:506
msgid "Invalid share parameter"
msgstr "유효하지 않은 공유 매개변수입니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:508
msgid "All shares are listed"
msgstr "모든 공유가 나열되었습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:509
msgid "Share info is retrieved"
msgstr "공유 정보를 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:510
#, perl-brace-format
msgid "Share is created: {name}"
msgstr "공유가 생성되었습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:511
#, perl-brace-format
msgid "Share is deleted: {name}"
msgstr "공유를 삭제했습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:512
#, perl-brace-format
msgid "Share is updated: {name}"
msgstr "공유를 수정했습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:513
msgid "Share services are reloaded"
msgstr "공유 서비스가 재구성되었습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:515
msgid "Failed to get share list"
msgstr "공유 목록을 나열하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:516
msgid "Failed to get share info"
msgstr "공유 정보를 가져오지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:517
msgid "Failed to create share"
msgstr "공유를 생성하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:518
msgid "Failed to delete share"
msgstr "공유를 삭제하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:519
msgid "Failed to update share"
msgstr "공유를 수정하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:520
msgid "Failde to reload share services"
msgstr "공유 서비스를 재구성하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:523
#, perl-brace-format
msgid "{protocol} share access is retrieved: {name}: {target}({right})"
msgstr "{protocol} 공유 접근 정보를 조회했습니다: {name}: {target}({right})"

#: ../libgms/API/Return.pm:526
#, perl-brace-format
msgid "{protocol} share access is updated: {name}: {target}({right})"
msgstr "{protocol} 공유 접근 정보가 수정되었습니다: {name}: {target}({right})"

#: ../libgms/API/Return.pm:528
#, perl-brace-format
msgid "{protocol} shares are retrieved"
msgstr "{protocol} 공유 목록을 조회했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:529
#, perl-brace-format
msgid "{protocol} share is retrieved: {name}"
msgstr "{protocol} 공유를 조회했습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:530
#, perl-brace-format
msgid "{protocol} share is enabled: {name}"
msgstr "{protocol} 공유가 활성화되었습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:532
#, perl-brace-format
msgid "{protocol} share is disabled: {name}"
msgstr "{protocol} 공유가 비활성화되었습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:533
#, perl-brace-format
msgid "{protocol} share is updated: {name}"
msgstr "{protocol} 공유를 수정했습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:535
#, perl-brace-format
msgid "{protocol} service is controlled: {action}"
msgstr "{protocol} 서비스 상태를 제어했습니다: {action}"

#: ../libgms/API/Return.pm:536
#, perl-brace-format
msgid "{protocol} is configured"
msgstr "{protocol} 프로토콜이 설정되었습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:537
#, perl-brace-format
msgid "{protocol} config is retrieved"
msgstr "{protocol} 프로토콜 설정을 조회했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:539
#, perl-brace-format
msgid "Default {protocol} zone/user/group rights are retrieved"
msgstr "{protocol}의 기본 영역/사용자/그룹 권한을 조회했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:541 ../libgms/API/Return.pm:561
#, perl-brace-format
msgid "{protocol} clients are retrieved"
msgstr "{protocol} 클라이언트들을 조회했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:543
#, perl-brace-format
msgid "Failed to list {protocol} shares"
msgstr "{protocol} 공유 목록을 조회하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:545
#, perl-brace-format
msgid "Failed to retrieve {protocol} info: {name}"
msgstr "{protocol} 정보를 조회하지 못했습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:547
#, perl-brace-format
msgid "Failed to enable {protocol} share: {name}"
msgstr "{name} 공유의 {protocol}을(를) 활성화하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:549
#, perl-brace-format
msgid "Failed to disable {protocol} share: {name}"
msgstr "{name} 공유의 {protocol}을(를) 비활성화하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:551
#, perl-brace-format
msgid "Failed to update {protocol} share: {name}"
msgstr "{name} 공유의 {protocol} 서비스를 수정하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:553
#, perl-brace-format
msgid "Failed to control {protocol} service: {action}"
msgstr "{protocol} 서비스를 제어하지 못했습니다: {action}"

#: ../libgms/API/Return.pm:555 ../libgms/API/Return.pm:557
#, perl-brace-format
msgid "Failed to get {protocol} config: {name}"
msgstr "{protocol} 설정을 조회하지 못했습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:559
#, perl-brace-format
msgid "Failed to get {protocol} zone/user/group rights"
msgstr "{protocol}의 네트워크 영역/사용자/그룹 권한을 조회하지 못했습니다."

#: ../libgms/API/Return.pm:566
msgid "S.M.A.R.T. device information listed"
msgstr "S.M.A.R.T. 장치 정보를 조회했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:568
msgid "S.M.A.R.T. device attribute's information listed"
msgstr "S.M.A.R.T. 속성 정보를 조회했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:570
msgid "S.M.A.R.T. device test status listed"
msgstr "S.M.A.R.T. 검사 상태를 조회했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:572
#, perl-brace-format
msgid "S.M.A.R.T. device test request accepted: {id}"
msgstr "S.M.A.R.T. 검사가 요청되었습니다: {id}"

#: ../libgms/API/Return.pm:574
msgid "S.M.A.R.T. device information reloading request accepted"
msgstr "S.M.A.R.T. 장치 정보 재구성이 요청되었습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:577
msgid "Failed to get S.M.A.R.T. device information"
msgstr "S.M.A.R.T. 장치 정보를 조회하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:579
msgid "Failed to get S.M.A.R.T. device attribute's information"
msgstr "S.M.A.R.T. 속성 정보를 조회하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:581
msgid "Failed to get S.M.A.R.T. device test status"
msgstr "S.M.A.R.T. 검사 상태를 조회하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:583
#, perl-brace-format
msgid "S.M.A.R.T. device test trigger fail: {id}"
msgstr "S.M.A.R.T. 검사를 요청하지 못했습니다: {id}"

#: ../libgms/API/Return.pm:585
msgid "S.M.A.R.T. device information reloading fail"
msgstr "S.M.A.R.T. 장치 정보 재구성을 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:590
#, perl-brace-format
msgid "Log name does not exist: {name}"
msgstr "존재하지 않는 로그 이름입니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:591
#, perl-brace-format
msgid "Failed to read log: {name}"
msgstr "로그를 읽을 수 없습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:592
msgid "All logs backed up"
msgstr "모든 로그가 백업되었습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:595
msgid "Failed to get service status"
msgstr "서비스 상태를 가져올 수 없습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:596
msgid "NFS needs rpcbind to run"
msgstr "NFS는 동작을 위해 rpcbind를 필요로 합니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:597
#, perl-brace-format
msgid "Unknown service control: {control}"
msgstr "알 수 없는 서비스 제어입니다: {control}"

#: ../libgms/API/Return.pm:600
msgid "All configs backed up"
msgstr "모든 설정이 백업되었습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:601
#, perl-brace-format
msgid "Failed to read config: {config}"
msgstr "'설정을 읽을 수 없습니다: {config}"

#: ../libgms/API/Return.pm:603
msgid "Failed to read version information"
msgstr "버전 정보를 읽을 수 없습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:606
msgid "Time config is retrieved"
msgstr "시간 설정을 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:607
msgid "Continents are retrieved"
msgstr "대륙 정보를 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:608
msgid "Timezones are retrieved"
msgstr "표준시간대 정보를 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:609
msgid "Time is updated"
msgstr "시간을 변경했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:611
#, perl-brace-format
msgid "Test for NTP time sync is succeeded: {server}"
msgstr "NTP 시간 동기화를 위한 검사가 성공했습니다: {server}"

#: ../libgms/API/Return.pm:613
msgid "Failed to get time config"
msgstr "시간 설정을 가져오지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:614
msgid "Failed to get continents"
msgstr "대륙 정보를 가져오지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:615
#, perl-brace-format
msgid "Failed to get timezones: {continent}"
msgstr "표준시간대 정보를 가져오지 못했습니다: {continent}"

#: ../libgms/API/Return.pm:616
#, perl-brace-format
msgid "Failed to set timezone: {timezone}"
msgstr "표준시간대를 설정하지 못했습니다: {timezone}"

#: ../libgms/API/Return.pm:617
msgid "Failed to update time"
msgstr "시간을 변경하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:619
#, perl-brace-format
msgid "Test for NTP time sync has failed: {server}"
msgstr "NTP 시간 동기화를 위한 검사가 실패했습니다: {server}"

#: ../libgms/API/Return.pm:620
#, perl-brace-format
msgid "Failed to set NTP server: {servers}"
msgstr "NTP 서버를 설정하지 못했습니다: {servers}"

#: ../libgms/API/Return.pm:622
msgid "Beep sucessfully configured"
msgstr "알림음 알림을 설정했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:623
msgid "Rsyslog successfully configured"
msgstr "Rsyslog 알림을 설정했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:624
msgid "SMTP successfully configured"
msgstr "SMTP 알림을 설정했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:625
msgid "SNMP-trap successfully configured"
msgstr "SNMP 트랩 알림을 설정했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:627
msgid "Failed to configure the Beep"
msgstr "알림음 알림을 설정하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:628
msgid "Failed to configure the Rsyslog"
msgstr "Rsyslog 알림을 설정하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:629
msgid "Failed to configure the SMTP"
msgstr "SMTP 알림을 설정하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:630
msgid "Failed to configure the SNMP-trap"
msgstr "SNMP 트랩 알림을 설정하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:632
msgid "Beep notification can work normally"
msgstr "알림음 알림은 정상적으로 동작할 수 있습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:633
msgid "Rsyslog notification can work normally"
msgstr "Rsyslog 알림은 정상적으로 동작할 수 있습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:634
msgid "SMTP notification can work normally"
msgstr "SMTP 알림은 정상적으로 동작할 수 있습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:635
msgid "SNMP-trap notification can work normally"
msgstr "SNMP 트랩 알림은 정상적으로 동작할 수 있습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:637
msgid "Beep notification cannot work"
msgstr "알림음 알림은 동작할 수 없습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:638
msgid "Rsyslog notification cannot work"
msgstr "Rsyslog 알림은 동작할 수 없습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:639
#, perl-brace-format
msgid "SMTP notification cannot work: {msg}"
msgstr "SMTP 알림은 동작할 수 없습니다: {msg}"

#: ../libgms/API/Return.pm:640
msgid "SNMP-trap notification cannot work"
msgstr "SNMP 트랩 알림은 동작할 수 없습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:642
msgid "Failed to get Beep config"
msgstr "알림음 알림 설정을 가져오지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:643
msgid "Failed to get Rsyslog config"
msgstr "Rsyslog 알림 설정을 가져오지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:644
msgid "Failed to get SMTP config"
msgstr "SMTP 알림 설정을 가져오지 못했습니다."

#: ../libgms/API/Return.pm:645
msgid "Failed to get SNMP-trap config"
msgstr "SNMP 트랩 알림 설정을 가져오지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:647
msgid "SMTP config is retrieved"
msgstr "SMTP 알림 설정을 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:651
#, perl-brace-format
msgid "System will be shutdown in a while: {host}"
msgstr "시스템이 잠시 후에 종료됩니다: {host}"

#: ../libgms/API/Return.pm:653
#, perl-brace-format
msgid "System will be reboot in a while: {host}"
msgstr "시스템이 잠시 후에 재시작됩니다: {host}"

#: ../libgms/API/Return.pm:654
#, perl-brace-format
msgid "Shutdown/Reboot is canceled: {host}"
msgstr "종료/재시작이 취소되었습니다: {host}"

#: ../libgms/API/Return.pm:656
#, perl-brace-format
msgid "Failed to shutdown system: {host}"
msgstr "시스템을 종료하지 못했습니다: {host}"

#: ../libgms/API/Return.pm:657
#, perl-brace-format
msgid "Failed to reboot system: {host}"
msgstr "시스템을 재시작하지 못했습니다: {host}"

#: ../libgms/API/Return.pm:659
#, perl-brace-format
msgid "Failed to cancel shutdown/reboot system: {host}"
msgstr "시스템 종료/재시작을 취소하지 못했습니다: {host}"

#: ../libgms/API/Return.pm:661
msgid "License list is retrieved"
msgstr "라이선스 목록을 조회했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:662
msgid "License summary is retrieved"
msgstr "라이선스 요약 정보를 조회했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:663
#, perl-brace-format
msgid "License check ok ({license}: {check_info})"
msgstr "라이선스 검사 완료 ({license}: {check_info})"

#: ../libgms/API/Return.pm:664
msgid "License is reloaded"
msgstr "라이선스 데이터베이스가 재구성되었습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:665
msgid "Unique key is retrieved"
msgstr "고유 키를 조회했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:666
#, perl-brace-format
msgid "License is registered: {license}"
msgstr "라이선스가 등록되었습니다: {license}"

#: ../libgms/API/Return.pm:668
msgid "Failed to create object for license handling"
msgstr "라이선스 정보를 위한 객체를 만들지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:669
msgid "Failed to retrive license list"
msgstr "라이선스 목록을 조회하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:670
msgid "Failed to retrive license summary"
msgstr "라이선스 요약 정보를 가져올 수 없습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:671
msgid "Failed to reload license db"
msgstr "라이선스 데이터베이스를 재구성할 수 없습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:672
msgid "Failed to retrive Unique key"
msgstr "고유 키를 조회하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:674
#, perl-brace-format
msgid "Failed to register license: {license}"
msgstr "라이선스를 등록하지 못했습니다: {license}"

#: ../libgms/API/Return.pm:676
#, perl-brace-format
msgid "Request is denied according to license policy: {target}"
msgstr "라이선스 정책에 따라 요청이 거부되었습니다: {target}"

#: ../libgms/API/Return.pm:678
#, perl-brace-format
msgid "Some license are already exists: {license}"
msgstr "이미 존재하는 라이선스입니다: {license}"

#: ../libgms/API/Return.pm:682 ../libgms/API/Return.pm:1002
msgid "Getting task list has succeeded"
msgstr "태스크 목록을 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:683 ../libgms/API/Return.pm:1006
msgid "Getting the number of tasks has succeeded"
msgstr "태스크 개수를 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:684 ../libgms/API/Return.pm:1259
msgid "Failed to get the task list"
msgstr "작업 목록을 가져오지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:685 ../libgms/API/Return.pm:1261
msgid "Failed to get the number of tasks"
msgstr "작업 개수를 가져오지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:690
msgid "PVs list is retrieved"
msgstr "물리 볼륨 목록을 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:691
#, perl-brace-format
msgid "PV is displayed: {pv}"
msgstr "물리 볼륨 정보를 가져왔습니다: ${pv}"

#: ../libgms/API/Return.pm:692
#, perl-brace-format
msgid "PV is created: {pv}"
msgstr "물리 볼륨을 만들었습니다: {pv}"

#: ../libgms/API/Return.pm:693
#, perl-brace-format
msgid "PV is changed: {pv}"
msgstr "물리 볼륨 설정을 바꾸었습니다: {pv}"

#: ../libgms/API/Return.pm:694
#, perl-brace-format
msgid "PV is removed: {pv}"
msgstr "물리 볼륨을 지웠습니다: {pv}"

#: ../libgms/API/Return.pm:696
msgid "Failed to list PVs"
msgstr "물리 볼륨 목록을 가져오지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:697
#, perl-brace-format
msgid "Failed to find PV: {pv}"
msgstr "물리 볼륨을 찾지 못했습니다: {pv}"

#: ../libgms/API/Return.pm:698
#, perl-brace-format
msgid "Failed to create PV: {pv}"
msgstr "물리 볼륨을 만들지 못했습니다: {pv}"

#: ../libgms/API/Return.pm:699
#, perl-brace-format
msgid "Failed to change PV: {pv}"
msgstr "물리 볼륨 설정을 바꾸지 못했습니다: {pv}"

#: ../libgms/API/Return.pm:700
#, perl-brace-format
msgid "Failed to remove PV: {pv}"
msgstr "물리 볼륨을 지우지 못했습니다: {pv}"

#: ../libgms/API/Return.pm:703
msgid "VG list is retrieved"
msgstr "VG 목록을 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:704
#, perl-brace-format
msgid "VG is displayed: {vg}"
msgstr "볼륨 그룹 정보를 가져왔습니다: {vg}"

#: ../libgms/API/Return.pm:705
#, perl-brace-format
msgid "VG is created: {vg}"
msgstr "볼륨 그룹을 만들었습니다: {vg}"

#: ../libgms/API/Return.pm:706
#, perl-brace-format
msgid "VG is changed: {vg}"
msgstr "볼륨 그룹 설정을 바꾸었습니다: {vg}"

#: ../libgms/API/Return.pm:707
#, perl-brace-format
msgid "VG is renamed: {from} -> {to}"
msgstr "볼륨 그룹의 이름을 바꾸었습니다: {from} -> {to}"

#: ../libgms/API/Return.pm:708
#, perl-brace-format
msgid "VG is removed: {vg}"
msgstr "볼륨 그룹을 지웠습니다: {vg}"

#: ../libgms/API/Return.pm:709
#, perl-brace-format
msgid "VG is extended: {vg}({pv})"
msgstr "볼륨 그룹을 확장했습니다: {vg}({pv})"

#: ../libgms/API/Return.pm:710
#, perl-brace-format
msgid "VG is reduced: {vg}({pv})"
msgstr "볼륨 그룹을 축소했습니다: {vg}({pv})"

#: ../libgms/API/Return.pm:711
#, perl-brace-format
msgid "VG is split up: {from}, {to}"
msgstr "볼륨 그룹을 분할했습니다: {from}, {to}"

#: ../libgms/API/Return.pm:712
#, perl-brace-format
msgid "VG is merged: {from} -> {into}"
msgstr "볼륨 그룹을 병합했습니다: {from} -> {into}"

#: ../libgms/API/Return.pm:713
#, perl-brace-format
msgid "VG is checked: {vg}"
msgstr "볼륨 그룹의 검사를 마쳤습니다: {vg}"

#: ../libgms/API/Return.pm:715
msgid "Failed to list VGs"
msgstr "볼륨 그룹 목록을 가져오지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:716
#, perl-brace-format
msgid "Failed to find VG: {vg}"
msgstr "볼륨 그룹을 찾지 못했습니다: {vg}"

#: ../libgms/API/Return.pm:717
#, perl-brace-format
msgid "Failed to create VG: {vg}"
msgstr "볼륨 그룹을 만들지 못했습니다: {vg}"

#: ../libgms/API/Return.pm:718
#, perl-brace-format
msgid "Failed to change VG: {vg}"
msgstr "볼륨 그룹 설정을 바꾸지 못했습니다: {vg}"

#: ../libgms/API/Return.pm:719
msgid "Cannot change the system VG"
msgstr "볼륨 그룹 설정을 바꾸지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:720
#, perl-brace-format
msgid "Failed to rename VG: {from} -> {to}"
msgstr "볼륨 그룹의 이름을 바꾸지 못했습니다: {from} -> {to}"

#: ../libgms/API/Return.pm:721
msgid "Cannot rename the system VG"
msgstr "볼륨 그룹의 이름을 바꾸지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:722
#, perl-brace-format
msgid "Failed to remove VG: {vg}"
msgstr "볼륨 그룹을 지우지 못했습니다: {vg}"

#: ../libgms/API/Return.pm:723
msgid "Cannot remove the system VG"
msgstr "볼륨 그룹을 지우지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:724
#, perl-brace-format
msgid "Failed to extend VG: {vg}"
msgstr "볼륨 그룹을 확장하지 못했습니다: {vg}"

#: ../libgms/API/Return.pm:725
#, perl-brace-format
msgid "Failed to reduce VG: {vg}"
msgstr "볼륨 그룹을 축소하지 못했습니다: {vg}"

#: ../libgms/API/Return.pm:726
#, perl-brace-format
msgid "Failed to split VG: {from}, {to}"
msgstr "볼륨 그룹을 분할하지 못했습니다: {from}, {to}"

#: ../libgms/API/Return.pm:727
#, perl-brace-format
msgid "Failed to merge VG: {from} -> {into}"
msgstr "볼륨 그룹을 병합하지 못했습니다: {from} -> {into}"

#: ../libgms/API/Return.pm:728
#, perl-brace-format
msgid "Failed to check VG: {vg}"
msgstr "볼륨 그룹을 검사하지 못했습니다: {vg}"

#: ../libgms/API/Return.pm:729
#, perl-brace-format
msgid "VG already exists: {vg}"
msgstr "이미 있는 볼륨 그룹입니다: {vg}"

#: ../libgms/API/Return.pm:730
#, perl-brace-format
msgid "VG does not exist: {vg}"
msgstr "존재하지 않는 볼륨 그룹입니다: {vg}"

#: ../libgms/API/Return.pm:733
msgid "LV list is retrieved"
msgstr "논리 볼륨 목록을 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:734
#, , perl-brace-format
msgid "LV is displayed: {lv}"
msgstr "논리 볼륨 정보를 가져왔습니다: {lv}"

#: ../libgms/API/Return.pm:735
#, perl-brace-format
msgid "LV is created: {lv}"
msgstr "논리 볼륨을 만들었습니다: {lv}"

#: ../libgms/API/Return.pm:736
#, perl-brace-format
msgid "LV is changed: {lv}(options: {options})"
msgstr "논리 볼륨의 설정을 바꾸었습니다: {lv}(설정: {options})"

#: ../libgms/API/Return.pm:737
#, perl-brace-format
msgid "LV is renamed: {from} -> {to}"
msgstr "논리 볼륨의 이름을 바꾸었습니다: {from} -> {to}"

#: ../libgms/API/Return.pm:738
#, perl-brace-format
msgid "LV is removed: {lv}"
msgstr "논리 볼륨을 지웠습니다: {lv}"

#: ../libgms/API/Return.pm:740
#, perl-brace-format
msgid "LV is extended: {lv}(S:{size} E:{extents} P:{pvs})"
msgstr "논리 볼륨을 확장했습니다: {lv}(S:{size} E:{extents} P:{pvs})"

#: ../libgms/API/Return.pm:741
#, perl-brace-format
msgid "LV is reduced: {lv}(S:{size} E:{extents})"
msgstr "논리 볼륨을 축소했습니다: {lv}(S:{size} E:{extents})"

#: ../libgms/API/Return.pm:743
#, perl-brace-format
msgid "LV is resized: {lv}(S:{size} E:{extents} P:{pvs})"
msgstr "논리 볼륨의 크기를 바꾸었습니다: {lv}(S:{size} E:{extents} P:{pvs})"

#: ../libgms/API/Return.pm:744
#, perl-brace-format
msgid "LV is converted: {lv}"
msgstr "논리 볼륨을 변환했습니다: {lv}"

#: ../libgms/API/Return.pm:746
#, perl-brace-format
msgid "Quota mode is set: {lv}(U:{usrquota} G:{grpquota} P:{prjquota})"
msgstr ""
"논리 볼륨의 할당량 제어 방식를 설정했습니다: {lv}(사용자:{usrquota} 그룹:"
"{grpquota} 프로젝트:{prjquota})"

#: ../libgms/API/Return.pm:749
msgid "Failed to list LVs"
msgstr "논리 볼륨 목록을 가져오지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:750
#, perl-brace-format
msgid "Failed to find LV: {lv}"
msgstr "논리 볼륨을 찾지 못했습니다: {lv}"

#: ../libgms/API/Return.pm:751
#, perl-brace-format
msgid "Failed to create LV: {lv}"
msgstr "논리 볼륨을 만들지 못했습니다: {lv}"

#: ../libgms/API/Return.pm:753
#, perl-brace-format
msgid "Failed to change LV: {lv}(options: {options})"
msgstr "논리 볼륨의 설정을 바꾸지 못했습니다: {lv}(설정: {options})"

#: ../libgms/API/Return.pm:754
msgid "Cannot change the system LV"
msgstr "논리 볼륨의 설정을 바꾸지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:755
#, perl-brace-format
msgid "Failed to rename LV: {from} -> {to}"
msgstr "논리 볼륨의 이름을 바꾸지 못했습니다: {from} -> {to}"

#: ../libgms/API/Return.pm:756
msgid "Cannot rename the system LV"
msgstr "논리 볼륨의 이름을 바꾸지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:757
#, perl-brace-format
msgid "Failed to remove LV: {lv}"
msgstr "논리 볼륨을 지우지 못했습니다: {lv}"

#: ../libgms/API/Return.pm:758
msgid "Cannot remove the system LV"
msgstr "논리 볼륨을 지우지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:760
#, perl-brace-format
msgid "Failed to extend: {lv}(S:{size} E:{extents} P:{pvs})"
msgstr "논리 볼륨을 확장하지 못했습니다: {lv}(S:{size} E:{extents} P:{pvs})"

#: ../libgms/API/Return.pm:762
#, perl-brace-format
msgid "Failed to reduce: {lv}(S:{size} E:{extents})"
msgstr "논리 볼륨을 축소하지 못했습니다: {lv}(S:{size} E:{extents})"

#: ../libgms/API/Return.pm:764
#, perl-brace-format
msgid "Failed to resize: {lv}(S:{size} E:{extents} P:{pvs})"
msgstr ""
"논리 볼륨의 크기를 바꾸지 못했습니다: {lv}(S:{size} E:{extents} P:{pvs})"

#: ../libgms/API/Return.pm:765
#, perl-brace-format
msgid "Failed to convert: {lv}"
msgstr "논리 볼륨을 변환하지 못했습니다: {lv}"

#: ../libgms/API/Return.pm:767
#, perl-brace-format
msgid "Failed to set quota mode: {lv}(U:{usrquota} G:{grpquota} P:{prjquota})"
msgstr ""
"논리 볼륨의 할당량 제어 방식을 설정하지 못했습니다: {lv}(사용자:{usrquota} 그"
"룹:{grpquota} 프로젝트:{prjquota})"

#: ../libgms/API/Return.pm:769
#, perl-brace-format
msgid "LV already exists: {lv}"
msgstr "이미 존재하는 논리 볼륨입니다: {lv}"

#: ../libgms/API/Return.pm:770
#, perl-brace-format
msgid "LV does not exist: {lv}"
msgstr "존재하지 않는 논리 볼륨입니다: {lv}"

#: ../libgms/API/Return.pm:777
#, perl-brace-format
msgid "Getting the information of '{volume}' has succeeded"
msgid_plural "Getting the information of all of volumes has succeeded"
msgstr[0] "'{volume}' 클러스터 볼륨의 정보를 가져왔습니다"
msgstr[1] "모든 클러스터 볼륨의 정보를 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:784
#, perl-brace-format
msgid "Getting the information of bricks of '{volume}' has succeeded"
msgid_plural "Getting the information of all bricks has succeeded"
msgstr[0] "'{volume}' 볼륨의 브릭 정보를 가져왔습니다"
msgstr[1] "모든 볼륨의 브릭 정보를 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:790
#, perl-brace-format
msgid "Creating cluster volume '{volume}' has succeeded"
msgstr "'{volume}' 클러스터 볼륨을 생성했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:792
#, perl-brace-format
msgid "Deleting cluster volume '{volume}' has succeeded"
msgstr "'{volume}' 클러스터 볼륨을 삭제했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:794
#, perl-brace-format
msgid "Getting options for cluster volume '{volume}' has succeeded"
msgstr "'{volume}' 클러스터 볼륨의 설정을 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:796
#, perl-brace-format
msgid "Setting '{option}' for cluster volume '{volume}' has succeeded"
msgstr "'{volume}' 클러스터 볼륨의 '{option}'을 설정했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:799
msgid "Reloading cluster volumes has succeeded"
msgstr "클러스터 볼륨을 재구성했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:801
#, perl-brace-format
msgid "Enabling quota for cluster volume '{volume}' has succeeded"
msgstr "'{volume}' 클러스터 볼륨의 할당량 제어를 활성화했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:803
#, perl-brace-format
msgid "Disabling quota for cluster volume '{volume}' has succeeded"
msgstr "'{volume}' 클러스터 볼륨의 할당량 제어를 비활성화했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:805
#, perl-brace-format
msgid ""
"Setting quota limit '{size}' for the path '{path}' on '{volume}' has "
"succeeded"
msgstr ""
"'{volume}' 클러스터 볼륨의 '{path}' 경로에 대한 할당량을 '{size}'로 제한했습"
"니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:808
#, perl-brace-format
msgid "Deleting quota limit for the path '{path}' on '{volume}' has succeeded"
msgstr "'{volume}' 볼륨의 '{path}' 경로에 대한 할당량 제한을 해제했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:811
#, perl-brace-format
msgid "Getting the quota list of '{volume}' has succeeded"
msgstr "'{volume}' 볼륨의 할당랑 제한 목록을 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:813
#, perl-brace-format
msgid "Setting the '{type}' associated with quota on '{volume}'"
msgstr ""
"'{volume}' 볼륨의 할당량 제한에 대해 '{type}' 유형으로 설정하는 중입니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:815
#, perl-brace-format
msgid "Expanding cluster volume '{volume}' has succeeded"
msgstr "'{volume}' 클러스터 볼륨을 확장했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:817
#, perl-brace-format
msgid "Extending cluster volume '{volume}' has succeeded"
msgstr "'{volume}' 클러스터 볼륨을 확장했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:819
#, perl-brace-format
msgid "Rebalancing cluster volume '{volume}' has succeeded"
msgstr "'{volume}' 클러스터 볼륨의 균형을 재조정했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:821
#, perl-brace-format
msgid "Healing cluster volume '{volume}' has succeeded"
msgstr "'{volume}' 클러스터 볼륨을 회복했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:824
#, perl-brace-format
msgid "Getting the status of '{volume}' has succeeded"
msgid_plural "Getting the status of all of volumes has succeeded"
msgstr[0] "'{volume}' 볼륨의 상태를 가져왔습니다"
msgstr[1] "모든 볼륨의 상태를 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:832
#, perl-brace-format
msgid "Getting the information of {volume}'s snapshot has succeeded"
msgid_plural ""
"Getting the information of all of volumes's snapshot has succeeded"
msgstr[0] "{volume} 볼륨의 스냅샷 정보를 가져왔습니다"
msgstr[1] "모든 볼륨의 스냅샷 정보를 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:838
#, perl-brace-format
msgid "Creating the {volume}'s snapshot({snapshot}) has succeeded"
msgstr "{volume} 볼륨의 스냅샷({snapshot})을 생성했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:841
#, perl-brace-format
msgid "Deleting the {volume}'s snapshot({snapshot}) has succeeded"
msgid_plural "Deleting the all snapshot of {volume} has succeeded"
msgstr[0] "{volume} 볼륨의 스냅샷({snapshot})을 삭제했습니다"
msgstr[1] "{volume} 볼륨의 모든 스냅샷을 삭제했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:847
msgid "Restoring cluster volume's data has succeeded"
msgstr "클러스터 볼륨의 데이터를 복구했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:849
#, perl-brace-format
msgid "Activating the {snapshot} has succeeded"
msgstr "{snapshot} 스냅샷을 활성화했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:851
#, perl-brace-format
msgid "Deactivating the {snapshot} has succeded"
msgstr "{snapshot} 스냅샷을 비활성화했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:853
msgid "Creating the clone of a snapshot has succeeded"
msgstr "스냅샷의 복제본을 생성했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:855
#, perl-brace-format
msgid "Getting the count of available snapshot on {volume} has succeeded"
msgstr "'{volume}' 볼륨의 할당랑 제한 목록을 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:860
#, perl-brace-format
msgid "Getting the information of {volume}'s tier has succeeded"
msgid_plural "Getting the information of all of volumes's tier has succeeded"
msgstr[0] "{volume} 볼륨의 티어 정보를 가져왔습니다"
msgstr[1] "모든 볼륨의 티어 정보를 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:866
#, perl-brace-format
msgid "Attaching the {volume}'s tier has succeeded"
msgstr "{volume} 볼륨의 티어를 부착했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:868
#, perl-brace-format
msgid "Detaching the {volume}'s tier has succeeded"
msgstr "{volume} 볼륨의 티어를 탈착했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:870
#, perl-brace-format
msgid "The {volume}'s tier re-configure has succeeded"
msgstr "{volume} 볼륨의 티어를 재설정했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:872
#, perl-brace-format
msgid "Getting the options of {volume}'s tier has succeeded"
msgstr "{volume} 볼륨의 티어 옵션을 조회했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:874
#, perl-brace-format
msgid "Setting the options of {volume}'s tier has succeeded"
msgstr "{volume} 볼륨의 티어 옵션을 설정했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:877
#, perl-brace-format
msgid "Attaching the {volume}'s arbiter has succeeded"
msgstr "클러스터 볼륨에 아비터를 부착했습니다: {volume}"

#: ../libgms/API/Return.pm:881
#, perl-brace-format
msgid "Getting the information of volume pool has succeeded: {pool}"
msgid_plural "Getting the information of all of volume pool has succeeded"
msgstr[0] "'{pool}' 볼륨 풀의 정보를 가져왔습니다"
msgstr[1] "모든 볼륨 풀의 정보를 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:887
#, perl-brace-format
msgid "Creating the cluster volume pool '{pool}' has succeeded"
msgstr "볼륨 풀({pool})을 생성했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:889
#, perl-brace-format
msgid "Removing the cluster volume pool '{pool}' has succeeded"
msgstr "클러스터 볼륨 풀을 제거했습니다: {pool}"

#: ../libgms/API/Return.pm:891
#, perl-brace-format
msgid "Re-configuration the cluster volume pool '{pool}' has succeeded"
msgstr "'{pool}' 볼륨 풀을 재설정했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:894
msgid "Controlling CTDB has succeeded"
msgstr "CTDB를 제어했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:895
msgid "Controlling CTDB has failed"
msgstr "CTDB를 제어하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:896
msgid "Success to reload CTDB"
msgstr "CTDB를 재구성했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:897
msgid "Failed to reload CTDB"
msgstr "CTDB를 재구성하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:900
msgid "Reading list of storage IP has succeeded"
msgstr "스토리지 IP 목록을 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:901
msgid "Adding new storage IP has succeeded"
msgstr "새로운 스토리지 IP를 추가했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:902
msgid "Updating storage IP has succeeded"
msgstr "스토리지 IP를 수정했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:903
msgid "Removing storage IP has succeeded"
msgstr "스토리지 IP를 제거했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:905
msgid "Removing all storage IP has succeeded"
msgstr "모든 스토리지 IP를 제거했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:907
msgid "VIP group list has retrieved"
msgstr "서비스 IP 그룹 목록을 조회했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:909
#, perl-brace-format
msgid "new VIP group has created successfully: {name}"
msgstr "새로운 서비스 IP 그룹을 만들었습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:911
#, perl-brace-format
msgid "VIP group has deleted successfully: {name}"
msgstr "서비스 IP 그룹을 삭제했습니다: {name}"

#: ../libgms/API/Return.pm:913
#, perl-brace-format
msgid "The host has added to the VIP group successfully: {group}: {host}"
msgstr "서비스 IP 그룹에 호스트가 추가되었습니다: {group}: {host}"

#: ../libgms/API/Return.pm:916
#, perl-brace-format
msgid "The host has removed from the VIP group successfully: {group}: {host}"
msgstr "서비스 IP 그룹에서 호스트가 제거되었습니다: {group}: {host}"

#: ../libgms/API/Return.pm:919
#, perl-brace-format
msgid "The IP address has added to the VIP group successfully: {group}: {ip}"
msgstr "서비스 IP 그룹에 IP 주소가 추가되었습니다: {group}: {ip}"

#: ../libgms/API/Return.pm:922
#, perl-brace-format
msgid ""
"The IP address has removed from the VIP group successfully: {group}: {ip}"
msgstr "서비스 IP 그룹에서 IP 주소가 제거되었습니다: {group}: {ip}"

#: ../libgms/API/Return.pm:925
msgid "Reading cluster version"
msgstr "클러스터 버전을 확인하는 중입니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:926
msgid "Upgrading cluster version"
msgstr "클러스터 버전을 판올림하는 중입니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:929
#, perl-brace-format
msgid "Getting the node list has succeeded ({node})"
msgstr "노드 목록을 가져왔습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:931
#, perl-brace-format
msgid "Getting the node description has succeeded ({node})"
msgstr "노드 설명을 가져왔습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:933
msgid "Getting the client connections has succeeded"
msgstr "클라이언트 연결 정보를 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:935
#, perl-brace-format
msgid "Deleting the node has succeeded ({node})"
msgstr "노드를 제거했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:937
#, perl-brace-format
msgid "Backing up private volume has succeeded ({node})"
msgstr "전용 볼륨을 백업했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:939
#, perl-brace-format
msgid "Reloading MariaDB service has succeed on MDS ({node})"
msgstr "MDS의 MariaDB를 재구성했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:941
#, perl-brace-format
msgid "Reloading fluentd config has succeed on MDS ({node})"
msgstr "MDS의 fluentd 설정을 재구성했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:943
#, perl-brace-format
msgid "Reloading etcd and MariaDB config has succeed on MDS ({node})"
msgstr "MDS의 etcd와 MariaDB 설정을 재구성했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:945
#, perl-brace-format
msgid "Enabling publisher has succeed ({node})"
msgstr "publisher를 활성화했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:947
#, perl-brace-format
msgid "Debug mode is retrieved: {scope}"
msgstr "디버그 모드를 조회했습니다: {scope}"

#: ../libgms/API/Return.pm:949
#, perl-brace-format
msgid "Debug mode has changed successfully: {scope}"
msgstr "디버그 모드가 변경되었습니다: {scope}"

#: ../libgms/API/Return.pm:952
msgid "Getting the cluster's status has succeeded"
msgstr "클러스터 상태를 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:954
msgid "Getting the node's status has succeeded"
msgstr "노드 상태를 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:956
msgid "Getting the clients connections has succeeded"
msgstr "클라이언트 연결 정보를 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:957
msgid "Getting the storage performance"
msgstr "스토리지 성능 정보를 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:958
msgid "Getting the storage usage"
msgstr "스토리지 사용량 정보를 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:961
#, perl-brace-format
msgid "Configuring the node has succeeded ({node})"
msgstr "노드 설정을 완료했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:963
#, perl-brace-format
msgid "Initializing the master node has succeeded ({node})"
msgstr "주 노드 초기화를 완료했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:964
msgid "Being joined to cluster has succeeded"
msgstr "클러스터 참여에 성공했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:966
#, perl-brace-format
msgid "Expanding the cluster has succeeded ({node})"
msgstr "클러스터 확장에 성공했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:968
#, perl-brace-format
msgid "Detaching the node has succeeded ({node})"
msgstr "노드를 클러스터에서 분리했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:971
#, perl-brace-format
msgid "Executing 'gluster peer probe' has succeeded ({node})"
msgstr "'gluster perr probe' 명령 수행을 성공했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:973
#, perl-brace-format
msgid "Executing 'gluster peer detach' has succeeded ({node})"
msgstr "'gluster peer detach' 명령 수행을 성공했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:975
#, perl-brace-format
msgid "Starting glusterd has succeeded ({node})"
msgstr "glusterd를 시작했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:977
#, perl-brace-format
msgid "Stoping glusterd has succeeded ({node})"
msgstr "glusterd를 중단했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:979
#, perl-brace-format
msgid "Restarting glusterd has succeeded ({node})"
msgstr "glusterd를 재시작했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:981
#, perl-brace-format
msgid "Clearing gluster volume file has succeeded ({node})"
msgstr "gluster 볼륨 구성 파일을 정리했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:985
msgid "Getting the information of volume's schedule has succeeded"
msgid_plural ""
"Getting the information of all of volumes's schedule has succeeded"
msgstr[0] "볼륨 스케줄 정보를 가져왔습니다"
msgstr[1] "모든 볼륨의 스케줄 정보를 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:990
msgid "Creating the schedule has succeeded"
msgstr "스케줄을 생성했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:991
msgid "Deleting the schedule has succeeded"
msgstr "스케줄을 삭제했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:993
msgid "Changing the configuration of schedule has succeeded"
msgstr "스케줄 설정을 수정했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:996
#, perl-brace-format
msgid "Setting the stage has succeeded: {scope}: {stage}"
msgstr "스테이지를 설정했습니다: {scope}: {stage}"

#: ../libgms/API/Return.pm:997
msgid "Getting the stage has succeeded"
msgstr "스테이지를 가져왔습니다."

#: ../libgms/API/Return.pm:998
msgid "Getting the stage list has succeeded"
msgstr "스테이지 리스트를 가져왔습니다."

#: ../libgms/API/Return.pm:999
msgid "Getting the stage info has succeeded"
msgstr "스테이지 정보를 가져왔습니다."

#: ../libgms/API/Return.pm:1010
msgid "Shutting down cluster has succeeded"
msgstr "클러스터가 종료되었습니다."

#: ../libgms/API/Return.pm:1011
msgid "Rebooting cluster has succeeded"
msgstr "클러스터가 재기동되었습니다."

#: ../libgms/API/Return.pm:1014
#, perl-brace-format
msgid "Failed to create the snapshot of {volume}"
msgstr "{volume} 볼륨의 스냅샷을 생성하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1017
#, perl-brace-format
msgid "Failed to get snapshot list of {volume}"
msgid_plural "Failed to get the list of all of snapshots"
msgstr[0] "{volume} 볼륨의 스냅샷 목록을 가져오지 못했습니다"
msgstr[1] "모든 볼륨의 스냅샷 목록을 가져오지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1023
#, perl-brace-format
msgid "Failed to get the information of {snapshot}"
msgstr "{snapshot}의 정보를 가져오지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1025
#, perl-brace-format
msgid "Failed to activate the {snapshot}"
msgstr "{snapshot} 스냅샷을 활성화하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1027
#, perl-brace-format
msgid "Failed to deactivate the {snapshot}"
msgstr "{snapshot} 스냅샷을 비활성화하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1029
#, perl-brace-format
msgid "Failed to delete the {snapshot}"
msgstr "{snapshot} 스냅샷을 삭제하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1031
#, perl-brace-format
msgid "Failed to create the clone of a {snapshot}"
msgstr "{snapshot}의 복제본을 생성하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1033
#, perl-brace-format
msgid "Failed to get the count of available snapshot on {volume}"
msgstr "{volume} 볼륨의 가용 스냅샷 개수를 가져오지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1037
#, perl-brace-format
msgid "Failed to get the information of {volume}'s tier"
msgid_plural "Failed to get the information of all of volumes's tier"
msgstr[0] "티어 정보를 가져오지 못했습니다: {volume}"
msgstr[1] "티어 정보를 가져오지 못했습니다: {volume}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1043
#, perl-brace-format
msgid "Failed to attach the {volume}'s tier"
msgstr "티어를 부착하지 못했습니다: {volume}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1045
#, perl-brace-format
msgid "Failed to detach the {volume}'s tier"
msgstr "티어를 탈착하지 못했습니다: {volume}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1047
#, perl-brace-format
msgid "Failed to re-configure the {volume}'s tier"
msgstr "티어를 재설정하지 못했습니다: {volume}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1049
#, perl-brace-format
msgid "Failed to get the options of {volume}'s tier"
msgstr "티어 옵션을 가져오지 못했습니다: {volume}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1051
#, perl-brace-format
msgid "Failed to set the options of {volume}'s tier"
msgstr "티어 옵션을 설정하지 못했습니다: {volume}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1054
#, perl-brace-format
msgid "Failed to attach the {volume}'s arbiter"
msgstr "클러스터 볼륨에 아비터를 부착하지 못했습니다: {volume}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1058
#, perl-brace-format
msgid "Failed to get schedule list of {sched}"
msgid_plural "Failed to get all of schedule list"
msgstr[0] "{sched} 스케줄의 목록을 가져오지 못했습니다"
msgstr[1] "모든 스케줄의 목록을 가져오지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1064
#, perl-brace-format
msgid "Failed to create the schedule of {sched}"
msgstr "{sched} 스케줄을 생성하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1066
#, perl-brace-format
msgid "Failed to delete the schedule of {sched}"
msgstr "{sched} 스케줄을 삭제하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1068
#, perl-brace-format
msgid "Failed to change the configuration of {sched} schedule"
msgstr "{sched} 스케줄의 설정을 수정하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1072
#, perl-brace-format
msgid "Failed to get information of volume pool '{pool}'"
msgid_plural "Failed to get all of volume pool's information"
msgstr[0] "{pool} 볼륨 풀의 정보를 가져오지 못했습니다"
msgstr[1] "모든 볼륨 풀의 정보를 가져오지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1078
#, perl-brace-format
msgid "Failed to create cluster volume pool '{pool}'"
msgstr "클러스터 볼륨 풀을 생성하지 못했습니다: {pool}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1080
#, perl-brace-format
msgid "Cluster volume pool already exists: '{pool}'"
msgstr "이미 존재하는 볼륨 풀입니다: {pool}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1082
#, perl-brace-format
msgid "Cluster volume pool does not exist: '{pool}'"
msgstr "존재하지 않는 볼륨 풀입니다: {pool}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1084
#, perl-brace-format
msgid "Failed to remove cluster volume pool '{pool}'"
msgstr "클러스터 볼륨 풀을 제거하지 못했습니다: {pool}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1086
#, perl-brace-format
msgid "Could not remove opened volume pool '{pool}'"
msgstr "열려있는 볼륨 풀은 제거할 수 없습니다: {pool}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1088
#, perl-brace-format
msgid "Failed to re-configurate cluster volume pool '{pool}'"
msgstr "{pool} 클러스터 볼륨 풀을 재설정하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1091
#, perl-brace-format
msgid "Failed to get the information of cluster volume: {volume}"
msgid_plural "Failed to get the information of all of cluster volumes"
msgstr[0] "클러스터 볼륨 정보를 가져오지 못했습니다: {volume}"
msgstr[1] "모든 클러스터 볼륨들의 정보를 가져오지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1098
#, perl-brace-format
msgid "Failed to get the information of bricks of {volume}"
msgid_plural "Failed to get the information of all bricks"
msgstr[0] "{volume} 볼륨의 브릭 정보를 가져오지 못했습니다"
msgstr[1] "모든 브릭의 정보를 가져오지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1105
#, perl-brace-format
msgid "Failed to create cluster volume: {volume}"
msgstr "클러스터 볼륨을 생성하지 못했습니다: {volume}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1107
#, perl-brace-format
msgid "Cluster volume already exists: {volume}"
msgstr "이미 존재하는 클러스터 볼륨입니다: {volume}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1109
#, perl-brace-format
msgid "Cluster volume does not exist: {volume}"
msgstr "존재하지 않는 클러스터 볼륨입니다: {volume}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1111
#, perl-brace-format
msgid "Failed to delete cluster volume: {volume}"
msgstr "클러스터 볼륨을 삭제하지 못했습니다: {volume}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1113
#, perl-brace-format
msgid "Failed to get options for cluster volume: {volume}"
msgstr "클러스터 볼륨의 옵션을 가져오지 못했습니다: {volume}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1115
#, perl-brace-format
msgid "Failed to set option for cluster volume: {volume}(option: {option})"
msgstr "클러스터 볼륨의 옵션을 설정하지 못했습니다: {volume}(옵션: {option})"

#: ../libgms/API/Return.pm:1118
msgid "Failed to reload the cluster volumes"
msgstr "클러스터 볼륨을 재구성하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1120
#, perl-brace-format
msgid "Failed to enable quota for cluster volume: {volume}"
msgstr "클러스터 볼륨의 할당량 제한을 활성화하지 못했습니다: {volume}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1122
#, perl-brace-format
msgid "Failed to disable quota for cluster volume: {volume}"
msgstr "클러스터 볼륨의 할당량 제한을 비활성화하지 못했습니다: {volume}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1124
#, perl-brace-format
msgid "Failed to set quota limit '{size}' for the path '{path}' on '{volume}'"
msgstr ""
"'{volume}' 클러스터 볼륨의 '{path}' 경로에 대한 할당량 제한을 '{size}'로 설정"
"하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1127
#, perl-brace-format
msgid "Failed to delete quota limit for the path '{path}' on '{volume}'"
msgstr ""
"'{volume}' 클러스터 볼륨의 '{path}' 경로에 대한 할당량 제한을 해제하지 못했습"
"니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1130
#, perl-brace-format
msgid "Failed to get the quota list of '{volume}'"
msgstr "'{volume}' 클러스터 볼륨의 할당량 제한 정보를 가져오지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1132
#, perl-brace-format
msgid "Failed to set the '{type}' associated with quota on '{volume}'"
msgstr ""
"'{volume}' 클러스터 볼륨의 할당량 제한에 대해 '{type}' 유형으로 설정하지 못했"
"습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1135
#, perl-brace-format
msgid "Failed to expand cluster volume: {volume}"
msgstr "클러스터 볼륨을 확장하지 못했습니다: {volume}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1137
#, perl-brace-format
msgid "Failed to extend cluster volume: {volume}"
msgstr "클러스터 볼륨을 확장하지 못했습니다: {volume}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1139
#, perl-brace-format
msgid "Failed to rebalance cluster volume: {volume}"
msgstr "클러스터 볼륨의 균형 재조정을 하지 못했습니다: {volume}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1141
msgid "Cluster volume heal is NOT supported yet"
msgstr "클러스터 볼륨의 회복은 아직 지원하지 않습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1144
#, perl-brace-format
msgid "Failed to get the status of '{volume}'"
msgid_plural "Failed to get the status of all of cluster volumes"
msgstr[0] "'{volume}' 클러스터 볼륨의 상태를 가져오지 못했습니다"
msgstr[1] "모든 클러스터 볼륨의 상태를 가져오지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1150
#, perl-brace-format
msgid "Failed to create volume that is already exists: {volume}"
msgstr "이미 존재하는 볼륨입니다: {volume}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1152
#, perl-brace-format
msgid "Failed to export external volume: {pool}, {volume}"
msgstr "외부 볼륨을 내보내지 못했습니다: {pool}, {volume}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1155
#, perl-brace-format
msgid "Failed to import external volume: {pool}/{volume}"
msgstr "외부 볼륨을 들여오지 못했습니다: {pool}/{volume}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1157
msgid "Failed to connect API"
msgstr "API 연결을 실패했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1160
#, perl-brace-format
msgid "Failed to connect to {target_address}"
msgstr "{target_address}에 연결할 수 없습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1162
#, perl-brace-format
msgid "Failed to configure the node ({node})"
msgstr "{node} 노드를 설정하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1164
#, perl-brace-format
msgid "Failed to initialize the master node ({node})"
msgstr "주 노드를 초기화하지 못했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:1166
#, perl-brace-format
msgid "Failed to join to the cluster ({node})"
msgstr "클러스터에 참여하지 못했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:1168
#, perl-brace-format
msgid "Failed to expand the cluster ({node})"
msgstr "클러스터를 확장하지 못했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:1169
#, perl-brace-format
msgid "Failed to attach the node ({node})"
msgstr "노드를 클러스터에 참여시키지 못했습니다: {node}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1170
#, perl-brace-format
msgid "Failed to detach the node ({node})"
msgstr "노드를 클러스터에서 분리하지 못했습니다: {node}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1173
#, perl-brace-format
msgid "Failed to get the node list ({node})"
msgstr "노드 목록을 가져오지 못했습니다: {node}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1175
#, perl-brace-format
msgid "Failed to get the node descriptions ({node})"
msgstr "노드 설명을 가져오지 못했습니다: {node}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1177
msgid "Failed to get the client connections"
msgstr "클라이언트 연결 정보를 가져오지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1179
#, perl-brace-format
msgid "Failed to delete the node ({node})"
msgstr "노드를 제거하지 못했습니다: {node}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1181
#, perl-brace-format
msgid "Failed to backup the private volume ({node})"
msgstr "전용 볼륨을 백업하지 못했습니다: {node}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1183
#, perl-brace-format
msgid "Failed to reload MariaDB on MDS ({node})"
msgstr "MDS에서 MariaDB를 재구성하지 못했습니다: {node}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1185
#, perl-brace-format
msgid "Failed to reload fluentd config on MDS ({node})"
msgstr "MDS에서 fluentd를 재구성하지 못했습니다: {node}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1187
#, perl-brace-format
msgid "Failed to reload etcd and MariaDB config on MDS ({node})"
msgstr "MDS에서 etcd와 MariaDB 설정을 재구성하지 못했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:1189
#, perl-brace-format
msgid "Failed to enable publisher ({node})"
msgstr "publisher를 활성화하지 못했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:1191
#, perl-brace-format
msgid "Failed to configure debug mode: {scope}"
msgstr "디버그 모도를 설정하지 못했습니다: {scope}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1194
#, perl-brace-format
msgid "Failed to get the cluster's status ({node})"
msgstr "클러스터 상태를 가져오지 못했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:1196
#, perl-brace-format
msgid "Failed to get the node's status ({node})"
msgstr "노드 상태를 가져오지 못했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:1198
#, perl-brace-format
msgid "Failed to get the clients connections ({node})"
msgstr "클라이언트 연결 정보를 가져오지 못했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:1200
#, perl-brace-format
msgid "Failed to get the storage performance ({node})"
msgstr "스토리지 성능 정보를 가져오지 못했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:1202
msgid "Failed to get the storage usage"
msgstr "스토리지 사용량을 가져오지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1204
msgid "Failed to add the storage IP"
msgstr "스토리지를 생성하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1205
msgid "Failed to update the storage IP"
msgstr "스토리지 IP를 수정하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1206
msgid "Failed to remove the storage IP"
msgstr "스토리지 IP를 제거하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1208
msgid "Failed to remove some storage IP"
msgstr "일부 스토리지 IP를 제거하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1210
msgid "Failed to remove all storage IP"
msgstr "모든 스토리지 IP를 제거하지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1212 ../libgms/API/Return.pm:1233
msgid "The same storage IP pool is already exists"
msgstr "동일한 스토리지 IP 풀이 이미 존재합니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1214 ../libgms/API/Return.pm:1235
msgid "The overlapped storage IP pool is already exists"
msgstr "중첩되는 스토리지 IP 풀이 이미 존재합니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1216 ../libgms/API/Return.pm:1237
msgid "The storage IP pool is not exists"
msgstr "스토리지 IP 풀이 존재하지 않습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1218 ../libgms/API/Return.pm:1239
msgid "The storage IP pool could not be reduced"
msgstr "스토리지 IP 풀은 축소될 수 없습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1221
#, perl-brace-format
msgid "Failed to execute 'gluster peer probe' ({node})"
msgstr "'gluster peer probe' 명령을 수행하지 못했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:1223
#, perl-brace-format
msgid "Failed to execute 'gluster peer detach' ({node})"
msgstr "'gluster peer probe' 명령을 수행하지 못했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:1225
#, perl-brace-format
msgid "Failed to start glusterd ({node})"
msgstr "glusterd를 시작하지 못했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:1226
#, perl-brace-format
msgid "Failed to stop glusterd ({node})"
msgstr "glusterd를 중지하지 못했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:1228
#, perl-brace-format
msgid "Failed to restart glusterd ({node})"
msgstr "glusterd를 재시작하지 못했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:1230
#, perl-brace-format
msgid "Failed to clear gluster volume file ({node})"
msgstr "gluster 볼륨 파일을 정리하지 못했습니다 ({node})"

#: ../libgms/API/Return.pm:1242
#, perl-brace-format
msgid "Failed to set the stage({stage}) in the scope({scope})"
msgstr "{scope}의 {stage}를 설정하지 못했습니다."

#: ../libgms/API/Return.pm:1244
#, perl-brace-format
msgid "Failed to get the stage in the scope({scope})"
msgstr "{scope}의 스테이지를 가져오지 못했습니다."

#: ../libgms/API/Return.pm:1246
#, perl-brace-format
msgid "Failed to get the stage list in the scope({scope})"
msgstr "{scope}의 스테이지 목록을 가져오지 못했습니다."

#: ../libgms/API/Return.pm:1247
msgid "Failed to get the stage info"
msgstr "스테이지 정보를 가져오지 못했습니다."

#: ../libgms/API/Return.pm:1250
msgid "Getting the all of block device info has succeeded"
msgstr "모든 물리 장치의 정보를 가져왔습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1252
msgid "Failed to get the all of block device info"
msgstr "모든 물리 저장 장치의 정보를 가져오지 못했습니다"

#: ../libgms/API/Return.pm:1254
#, perl-brace-format
msgid "This block device is currently in use: {node}/{device}"
msgstr "사용 중인 블록 장치입니다: {node}/{device}"

#: ../libgms/API/Return.pm:1256
#, perl-brace-format
msgid "This block device does not exists: {node}/{device}"
msgstr "존재하지 않는 블록 장치입니다: {node}/{device}"
